［集氣］一個女仔去旅行

事情係咁既 打算八月尾一個去泰國
大家有無咩地方介紹下
一個女仔有咩要注意下
到時每日會同大家live

另外想開一個泰國tg group 大家交流下資訊
八月中尾會去曼谷既可以pm telagram acc比我
十人就開谷

去泰國都要集氣

第一次一個人去😨

叫雞嗰陣小心下面有冇撚

地下有番梘千祈唔好執

住hostel識吓人 好過喺度集氣

一齊去

去台灣算啦，一個人的墾丁😎

點一齊

其實我邊到得罪你？

一齊去 分開玩

聽講泰國啲酒店好猛
自己小心啲啦

留低tg先岩

泰國好易去姐
驚咪唔好太夜出街

我遲下都去

一個人去旅行有咩好值得集氣

你留自然有人加，支持一個人旅行

有無咩地方好介紹呀

之前去過未？

上網搵下啦懶西

我9月1至3在曼谷

唔好搭街邊的士

不如留返去印度洋先集氣

同我去